頭條新聞條片剪得好好

六月

我睇緊呢集
哈哈
你卻在網外看

留名

好撚高汁

剪晒十幾年嘅制度暴力出嚟

2010 反高鐵
2012 剪布
2014 東北撥款
2016 DQ風波
2017 修改議事規則
2018 一地兩檢

睇到想喊

放膽去愛
我地都係放膽去愛香港既香港人……

這就是制度暴力

香港人

頭幾分鐘已經抽乾塘咁濟

中段好直線

好高汁

頭先都睇緊
睇緊個陣仲識笑 睇完個心就會“那住那住”

"返黎就郁"

喊咗
冇諗過有一日會睇泛民撕書片段睇到喊

別 恨自己生於這悲情世代